四月七號準時派四千入戶口

屌你係出糧啊

返咩工得四千咁折墮

共產黨五毛工